Üks tuhat kaheksasada üheksakümmend seitsmendamal aastal, kahekümne kolmandamal Lehekuu päewal astusiwad Emmaste kogukonna kohtu ette, kohtule tuntud Emmaste walla talumehed Priidu Jöe ja Andrus Kask ja palusiwad selle kohtu raamatusse nendelt sisseantud kirjaliku wolikirja üleswötta: Usaldame Priidu Tänawat laewa "Sidonia" peale kiperiks.
See wolikiri sai pärast lepingute raamatusse kirjutamist Jõe'le ja Kask'le ette loetud ja nendelt alla kirjutatud.
Ustawaks tunnistatud ära-kirja wöttis wasta: [tühi].
